Studentnummer: 331375
Naam: Priscilla Ache

Wat gebeurt er bij een merge conflict?
	# Als 2 personen de zelfde bestand hebben aangepast. 
    # Git kan geen onderschied maken tussen versies.

Kan zo'n conflict voorkomen op een enkele branch?
	# Ja

Hoe vaak word index.html toegevoegd aan een commit in Opdracht 6A?
	# 3

Hoeveel commando's heb je nodig voor Opdracht 6a?
	# Het kan met 9 commando's. Maar tussen 9 en 18 commando's